呢條女是咪就係傳說中既「港版三上悠亞」?

真人好醜 不了

你po條女出嚟做咩
唔係以為可以擺脫你係基佬嘅身份啊?

琴晚先屌完 臭嘅

上次見到佢素顏 差啲唔認得佢

我上星期係台北通化夜市見過佢真人
厚妝

佢出道都好多年, 殘咗好多

咁重口味?

好過你條基佬屌屎眼

非

叮噹妹仲似

法官大人

咁薛凱琪似三上多啲啵

認真?

冇流出
不了

去驗眼啦屌

臭嘅都屌

老咗應該會變蔣元秋

非中打

條頸太長

好猛喎

冇咗對腳，只可以飄
張就下

點點唔錯呀
做咩比你地係到彈三彈四